Fender nine 1 vs King pro

宜家用緊king pro 心郁郁想轉 nine 1 , 多粒鐵應該正好多掛。

大家比啲意見

push

推

換

試咗
但唔知係未換線定未煲，好似冇咁清